幾時攪番個愛國遊行 打倒賣國賊

果d 成家拎住外國護照 仔女係外國讀書呀 有大量外國資產 果d 偽官員 攪亂香港 我地應該好似中國人民反日咁 去遊行示威 大叫打倒賣國賊 賣國官員 林乜乜 果d 打住愛國旗號 大叫口號 邊個拎住外國護照既官 幫佢宣揚下

一定係外國間諜

當呢個活動係阻地鐵行動咁 幾百人集合遊行宣揚一下
今次我地應該有更多不合作活動既分支

其實好應該睇下到時有幾多人會出黎 再話冇去D人全部唔撐出去班人

例如一d 人繼續去金鐘 另一班去港鐵 加多幾班做唔同嘅活動 唔好比佢停 多方面攻擊班官員同埋建制派議員 等件事沒完沒了